一講移民 屋企人就屌我

屌9我有咩本錢移民 仲讀緊書 叫我唔好咁低B...
有冇Ching 支持我

一講移民屋企人就問想係邊買樓

有錢移民
冇錢難民
要走一定走到

你話喺香港買樓先on9
人哋外國一座獨立屋同香港一層蚊型樓係同樣價錢

咁咪唔好靠屋企人走
如果你用佢地錢走既我覺得你冇咩資格反擊佢地

班廢老怕老左無人養only
中國人就係咁自私
你同佢講就算唔移民都唔會養你地
叫佢地搵正苦養佢地就會收皮

係..

冇少少積蓄過去做難民真係隨時瞓街
我會留多幾年
儲多少少錢先走

人地個政策唔係無限期
到時過半年落閘點算

咁如果係咁，你又真心想移民，都無咩好傾呀，自己準備好就走

上一代人 日日講自己無本事移民

努力儲錢，搞掂哂啲嘢準備出發先講，無需同弱智討論

香港可預見嘅情況係變得更差
應該未咁快落閘
雖然我知咁做係賭博
但真係唔敢少少本錢都冇就走

借個位

平安夜活動!!!!!!

幫手推推活動post

所以我自己諗住自己畢業去外國讀master 自己走

Exactly 啊 Ching
我老母話咩 我生你出黎 你唔養我 你就唔係人
Cls
我好想走啊...但暫時都要寄人籬下
我d學費都係問政府借 但我老豆成日叫我唔好讀U 出黎做野 幫佢還錢

但如果我同佢地講呢d 說話 佢地會趕我出去/經濟封鎖我..雖然我有返pt

有錢就走人間蒸發

等佢地以為生個仔出來手腳齊全養得大就叫做對你有恩

完全係我心底話 佢地勁唔想我走 明顯想我養佢地
佢地真心無咩資源比過我 又藍底
我諗住做intern 投資下 儲錢

係啊

知道Ching

我gf都叫我一畢業就自己搬出黎

對佢地真係要狠心D
我日日比佢地係到洗腦
養兒防老
以為自己生我出黎就話盡左責任
我心諗

我又咁睇，如果佢榨盡蓋絲錢咁走，對留低既手足有好處

直接講自己會走咪得

佢地冇錢家 如果唔係我都唔洗靠自己

佢地會諗方法唔比我走 實日日煩住
仲可能而家會趕我出街

依家都係盡量用盡屋企資源，自己盡儲多舊錢同學好英文。

睇下有冇多個fd 同你一樣情況，一齊計劃啦

我屋企冇資源的
我D朋友個個都冇我情況咁極端...

同佢哋講，你之前自己出去報公開比賽攞咗優異獎，聽學校提議試下報過對名校，而家加拿大有間名校收咗你，仲俾你免一半學費讀。

純鳩up，唔知work 唔work 呢

你冇做錯

u就死人塌樓都要讀埋佢
如果係移民既話
有degree同無degree真係差得唔少
當然要搵食最好有返一兩門手藝旁身
但你呢個年紀最大資本就暫時係你個學歷
同埋好多野唔好得個講字
真係要自己落手落腳做research
睇下唔同國家policy，生活環境，啲人移民經驗點
雖然依家慢慢殺到埋黎
但又未至於完全收皮
因為國際形勢都仲係未明朗，香港再差都仲run到幾年
唔好先比自己恐慌情緒影響
呢個年代要生存落去最重要係冷靜分析

樓主就係想同父母乞錢，乞唔到咪出post取暖

你如果自己有能力及有信心，就唔會呢啲人生大事上黎連登問啦
同樣道理，你身為學生，未出黎做野，咁好應該聽吓屋企人意見，如果你下定決心的話，咁go ahead，但之後有咩事唔好上黎連登怨

咁實際上你有咩本錢可以移民?
平平地移民去台灣都要二百萬到, 你有冇先?

屋企人幫唔到你就靠自已，有心既話，幾窮既人都移到民

藍到發黑, 已經準備過到去先同佢哋講, 屌我嘅話就覆佢"你仲有黨呀"

我都係 唔洗理佢地 佢地成日以為移民得一條路
加油！

同佢哋講不如返大灣區住

Thx Ching

後生仔最大既本錢就係時間
我成日都叫d後生出去闖下 反正都冇乜野好輸
最緊要唔好俾自己後悔

你先了解左移民既方法同成本先

一般人通常用投資 / 技術移民

要計分睇吓夠唔夠分，年輕係易d, 去當地住下慣唔慣，英美要有ielts

去加拿大咪得囉...

去讀書咪得囉

借爆學資loan
你無時間踏實草
四年廿萬唔可以放過

直接同你屋企人講去外國深造，睇佢俾唔俾錢你

佢地又真係冇屌錯你，記住，連登只係小眾，唔好太認真

如果係我會把心一橫儲完錢粒聲唔出準備走
利申 不孝子

搵個地方Working holiday 過左去先